# Frikiminutos (PTAVI)

* 2023-09-15. [Servidor web Python de una línea](python_http.md)
* 2023-09-18. [Historia de la recepción de televisión](recepcion_tv.md)
* 2023-09-22. [Descarga de video de un servidor de streaming](descarga_video.md)
* 2023-09-25. [Asistentes IA para programar](pycharm_ia.md)
* 2023-10-02. [Espía qué hace tu sistema](bpytop.md)
* 2023-10-09. [Biblioteca para crear juegos multimedia](pygame.md)
* 2023-10-13. [GStreamer](gstreamer.md)
* 2023-10-16. [Markdown](markdown.md)
* 2023-10-16. [Generador de QRs](qr.md)
* 2023-10-20. [Descarga de audio de YouTube](ytaudio.md)
* 2023-10-23. Audacity
* 2023-10-27. OBS
* 2023-10-30. [El juego de la vida](vida.md)
* 2023-11-03. [Pyglet](pyglet.md)
* 2023-11-06. [De texto a habla](texto-habla.md)
* 2023-11-10. [De habla a texto](habla-texto.md)
* 2023-11-13. [Grabación de audio](grabacion.md)
* 2023-11-17. [FFmpeg](ffmpeg.md)
* 2023-11-20. [Shotcut, editor de video](shotcut.md)
* 2023-11-22. [Eliminación de fondo en fotos](background.md)
* 2023-11-24. [OpenCV](opencv.md)
* 2023-12-04. Pillow
* 2023-12-11. [VidGear](vidgear.md)
